香港人呢一年咩罩都戴齊晒

係

sad but true